再次證明有槍權幾重要

有槍權你仲會比狗狗推落橋？

真心講，有槍權就唔會再有催淚彈同胡椒噴霧
——————————————————

今日再次證明班狗只要想搞你，無事發生都可以搞到你

帶gear除咗保護自己，更重要喺突破裝備不如人嘅心理關口，以後無論喺見到藍屍，休班狗，龜，絕對可以用101拘捕令搞佢，無傷制服佢。狗嘅話就算突破唔到心理關口，至少都無咁傷

當你裝備齊全，人數就喺最大嘅武器。

以後任何活動搞手一定要記得呼籲全世界上裝！！！

有槍都無用 你覺得有槍就敢開咩

香港人有核武都係xjapan 咁嫁啦，多鳩魚

俾人打成咁 唔係唔開啊

唔洗開嘅，震懾下班狗都好

重點係 唔敢還手

和理非非係唔駛槍權

可惜香港冇槍械法

因為武力差太遠

掟磚都唔敢 有枝槍比你都無用啦

推

如果你有槍差佬就一早射左你

佢試下

and then will be a war

幫推呀 上面有地址有電話 有電郵 老闆南亞人 但安全起見去的話都要帶口罩。 廣東道340號地下。

唔好同我講驚人搞間舖 咁幫襯邊間都有可能搞 況且有乜搞佢嘅正當理由！ 咪撚做埋蝗蟲個啲自我審查。 分化撚用下腦宜家邊樣重要 仲要幾多人無保護裝備比人仆濕個頭呀
呢個po係比係公海嘅和理非睇 ，今日證明和理非妹妹都需要保護裝備（打女人！賤人）

同意

真

外國強行收地
幾百人拎長槍守橋，有埋狙擊手
最後政府讓步

連拎棍打都唔敢
俾槍你敢開?
唔好一再俾藉口自己

和理非會話唔好還手

認同

你都未拎到把槍出嚟淨係隻手攝落個袋度佢已經開咗三槍先啦

有槍就變CS

開槍就變武裝政變
真係可以出坦克車

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

睇下老美既槍牌 gun laws就知道，呢樣野可以提防好多暴力發生， 而限制方面你要為每一槍負責

有槍權事先大家都知
比你射死呢個市民好未?
咁其他既市民有冇槍

槍閪咩
依家你地連拖都唔敢還
同我講有槍會唔同

即使無槍重有火加其他架餐
睇你地有無心架姐

你都on撚鳩
有槍權佢地仲夠薑咁惡？
宜家平民乜柒都無佢地上撚哂裝咋

之前睇REDDIT 有個 講612既POST
下面有人留言話 " TO ALL AMERICAN, NEVER GIVE UP YOUR GUN"
以前都有諗過槍權係咪一件好事, 依家諗落覺得任何事物都有機會有OUT OF CONTROL既一日, 如果冇野對衡到, 個世界好快玩完
以前點暴政都可以人數推翻, 依家有槍有軍隊真係可以打ZOMBIE咁5個守1000個
黎緊既世界科技發展, 5G技術用係中國, 係幾撚恐怖既一件事, 所有野都可以扼殺係萌芽, 好多野真係冇得返轉頭, 中共呢D世界癌症, 再唔搞佢人類玩完

不了
有槍權比廢老射撚死

研究下警察要唔要持槍仲重要啦
英國警察都係得警棍

以後出街一定要敷gear呀,

一入夜就要

咁銀行 金鋪打劫點算

平時又笑鳩啲美國佬
吹奏香港世界最安全
而家有事就想要槍權

咁你幾時爭取擁槍權？

有無news

有槍啲狗實驚到瀨屎

小朋友， 全世界既差佬都唔會係好人，
如果你有槍到時差佬就更癲， 咁就真係次次示威都有死人啦

到時再call有槍既警員支援
行bid啲警員咪又係大大個肚腩

你叫5毛點賺你錢

呢個係一個好建議， 可以探討

好既制度要用係好既人身上
老美既制度同人都成功令民主價值顯現
老共既制度同人只會令人類文明毀滅

3萬把鎗對30萬把槍已經唔話對200萬把槍
邊邊死曬先自己計

以前成日覺得美國合法持槍好on9，而家終於明白點解美國佬要有槍

笑死人嗎？！講到開槍對抗？！
當你有槍對抗時，你離失敗就更接近。
要記住，你對抗的第一關是香港警察。
最後的大佬係解放軍。你自信可以戰勝解放軍更絕情的武力鎮壓？示威者真正的威力是軟實力而不是武力。

老實講美國佬要防既係非法入境者同賊

如果香港有槍權都會係已經有香港軍隊嘅時候
只要狗同軍隊互相制衡就得

睇下死人多D定死狗多D?
見到咁多狗死佢地仲敢唔敢咁勇衝?

你都on撚鳩
你就第一個死啦仆街含家產

真係好多後生仔其實無獨立思考過，
一味衝動同激情，做後悔一輩子的事情。
所有事情都需要持之以恆地去做才有效果，
而不是短短一兩次示威衝擊就達到目的。
如果你有槍就可以對抗，他們有坦克。
難得你眾籌買坦克？當你有坦克，距地有導彈⋯
軍民鬥軍備是一種錯誤的方向。
持之以恆的不合作運動，一波接一波，才能對社會造成嚴重影響，當局無法坐視不理。

其實政府又好media又好，一直都包裝槍係殺人武器，危險品
咁多年嘅潛移默化下，好多人都覺得鐘意槍嘅人係奇撚怪嘅人，打war game係氣槍狂徒

所以香港人對槍械知識普遍都係極低，唔願意去接觸

就算有一日好似讓子彈飛咁樣，有武裝組織派槍俾市民推翻暴政，我相信主流民意都係會繳械俾警察，並譴責暴力行為

估計大部分睇緊呢個post嘅人都係未燒過槍，有支槍放起面前未唔識用/唔敢用，不如大家都搵啲時間去接受下槍械訓練啦

香港合法私人擁有嘅槍械比大家想像中多，只係真槍界一直都好低調，與其仲諗有咩冷兵器可以對付到暴政，不如好好咁了解下燒槍啦

人人都要拿著槍其實同國同國之間點解要拿著d核彈道理差唔多

有槍權樓價應該會下跌 支持

你都on撚鳩
自古以來 人類就係靠戰爭 內戰
達致權力平衡
而導致戰爭嘅源頭就係權力向某一方頃移

根本唔洗槍權，如果香港係民主制度，跟本唔會發生呢啲野
民主都冇，佢點會比你有槍權，唔驚你反佢？

港狗手都震埋

有槍你唔識射鳩返佢地呀？

我玩GTA汽油彈都唔敢扔，比槍我都唔用啦

有槍= 有權

槍就係你開，但死嗰個未必係你

美國次次示威死人

同意
令裝備成為習慣

變相和理非可以保護到勇武

中共會有槍權比人？
連登仔笑大人個口

有槍冇人會示威
變左勇武打遊擊，可以同中東差唔多

你覺得軍隊用嘅槍同平民用嘅槍一樣？

你覺得無正規訓練有槍有用？

你覺得如果有人開槍，解放軍落到黎，仲有勝算？

有槍之後連登仔又話要有核武

32樓

我所說的年輕人，出現了⋯⋯⋯ 唉 社會的悲哀。

大陸畜牲Whatheff
一年前以杜子騰身份發言

年你老母
成副老屎忽咁撚樣
咪又係地鐵影鳩d女嘅變態佬
屌你老母你就社會悲哀啦

全民3d打印

直接承認自己冇想像中勇敢把啦

G CHI
但係獨裁政府有乜可能會放槍權 唔怕死咩

同d狗一樣無法律可以告到，但都高調拉人，目的都係嚇人